生活 淡淡似是流水

依家嘅我 係一pat屎
屋企地下成堆衫 枱面 櫃地成堆notes
洗衫又懶得洗 摺衫又懶得摺
好討厭依家嘅自己 但係 提唔起勁做任何事

全因爲我

試下拎起地下一件衫
之後摺好佢
摺摺下你會開始燥
要忍住
摺埋地下啲衫
摺好再望下其他地方
你就應該忍唔住要摺埋其他衫
執埋其他野
越執你就越起勁越有火
到你執好既時候你就會發現
其實，執野唔難

人妻之家唔打理好頭家

我驚佢係摺埋自己

垃圾人妻

你咁樣唔得架
有排你捱

摺緊 匿埋響被入面唔敢望出廳

捱過一排又捱唔到 慘過守寡

你老公呢

無老公嘅人妻

咁誇張

你係1？

Not gay

夜闌靜 問有誰共鳴

咁做咩搞到咁嘅田地呢

覺得好唔甘心 點解自己又要讀書又要顧家

男人老狗咪咁多埋怨啦
你唔做定家務遲下點照顧另一半

辛苦係辛苦啲，都要捱架啦
我咪又係咁

屌，我仲係度搵你覆咗乜

紅字都睇唔到

我唔見有紅字

係香港做女人=勝利者
搵個養到你嘅人就得，香港地好多男人會做家務會煮餸